### ЗАДАНИЕ ###

```
Разработать страницу для просмотра логов.

Необходимо спроектировать таблицу в БД для хранения логов. Сценарий использования не предполагает удаления и обновления записей.

Каждая запись лога содержим минимум три поля:
●	ts - время создания записи в формате UNIX TIMESTAMP
●	type - числовой тип записи, с возможными значениями от 1 до 10
●	message - текстовое описание события

Логи должны отображаться в виде таблицы с постраничной навигацией по 100 элементов на странице, возможностью сортировки по времени и фильтром по типу записи.

Backend должен быть написан на php7. В качестве базы данных можно использовать MariaDB или PostgreSQL. Для кэширования и frontend’a мы можете использовать то, что посчитаете нужным. 

В вашем решении должен присутствовать Docker файл или Vagrant, чтобы ваш проект можно было легко развернуть и протестировать.

Важно! При условии, что в таблице содержится 3 миллиона записей, время отображения любой страницы не должно превышать 1с.
```

### НАСТРОЙКА И УСТАНОВКА ###
```
git clone 'https://shatrovalexey@bitbucket.org/shatrovalexey/task56.git'
cd 'task56'
composer install
cp -p .env.example .env
# отредактировать файл .env
./artisan key:generate
./artisan migrate:refresh
nohup ./artisan db:seed --class=LogSeeder &
cd public
php -S $HTTP_HOST:$HTTP_PORT
```

### И 300 млн записей работают как 3 млн записей ###

### АВТОР ###
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>